翻工真係好消磨意志

每日來往車程都成兩個鐘
條條team都塞曬啲嘢俾自己做 九點做到六點無停手
翻到屋企沖完涼食完飯都就八點
撚下貓就開始眼瞓
瞓醒又開始無限循環loop

有得撚貓

學下黎生啦

辭職啦

有時遇到啲好唔合理嘅task都要死頂
點會可能五個鐘translate成二十頁legal documents嫁

你就好 會眼訓
我諗返工返到嚴重失眠

人生係咁架啦 後生仔

點解要死頂 overload就要舉手㗎啦
俾人恰到上心口都唔反抗?

搵一度番工地方近d
來回1個鐘就差好遠
唔洗ot做到6點算係咁

DREAM JOB

等睇D 80後屌你唔捱得, 香港人人都係咁JPG

係 有咩幫到你

貓相plx

中左武肺未

未
唔明d人點解會中
有冇咁撚廢
好在肺炎都仲可以返工

諗住intern死忍爛忍完就走得嘛...
最過分係辦公時間以外都會msg我
跟住我點都等到翻嗰日先覆

愛上份工 鐘意返工就好好多

仲有幾十年你做呀！後生仔

每日來往車程都成兩個鐘
條條team都塞曬啲嘢俾自己做 九點做到十一點無停手
翻到屋企沖完涼食完飯都就十二點
瞓醒又開始無限循環loop

我之前試過一程兩個鐘
一日4個鐘
返工=walking dead

80表示我而家就係咁
懶起黎的士番放工
做下停下hea下(忙個陣當然full run無得抖)到六點又走人

btw未番過一份工單程要一個鐘以上

我住大西北, 返工8點半出門口, 9點一兩個字到
有時返到公司上連登多過做野

咁撚舒服
大西北返工好多時要成個鐘

有得撚貓算係放鬆下啦, 9-6 唔算好chur je, 起馬準時收工